{"id":1338640,"name":"Bo bun v\u00e9g\u00e9tarien","description":"","url":"","image":"https:\/\/www.quitoquego.fr\/2878-large_default\/bo-bun-vegetarien.jpg","prepTime":"PT0H0M","cookTime":"","totalTime":"PT0H55M","recipeCategory":"Plat","keywords":"v\u00e9g\u00e9tarien,asiatique","recipeYield":4,"tool":["Casserole","Sauteuse","Four"],"recipeIngredient":["Vermicelles de riz : 250g","Carottes : 2","Champignons : 500g","Cacahu\u00e8tes : 100g","Citron vert : 1","\u00c9chalote : 2","Avocat : 1","Botte de menthe : 1","Feuilles de brick : 6"],"recipeInstructions":["Pr\u00e9chauffez le four \u00e0 210\u00b0C.\n\u00c9mincez l'oignons.\nCouper la moiti\u00e9 des champignons en petits cubes (5 mm).\nR\u00e2pez la carotte.\nDans une sauteuse, faites chauffer un filet d'huile de tournesol \u00e0 feu moyen.\nPr\u00e9parez la farce pour les nems : faites revenir l'oignon, les champignons et la carotte 7 min.\nSalez et poivrez.","Coupez les feuilles de brick en 2 et badigeonnez-les d\u2019huile.\nAu bas de chaque demi-feuille, d\u00e9posez une cuiller\u00e9e de farce.\nRabattez l\u00e9g\u00e8rement les c\u00f4t\u00e9s vers le centre puis roulez-la sur elle-m\u00eame pour former le nem.\nRenouvelez l\u2019op\u00e9ration pour obtenir 3 nems par personne.\nDisposez les nems sur une plaque et enfournez 20 min.","Portez \u00e0 \u00e9bullition une casserole d\u2019eau. Faites cuire les vermicelles 5 min. \u00c9gouttez-les et rincez-les imm\u00e9diatement \u00e0 l\u2019eau froide.\n","\u00c9mincez l\u2019\u00e9chalote.\nPlacez-la dans un bol avec le jus de citron vert.\nSalez, poivrez.\nCoupez l\u2019avocat et le reste des champignons en fines lamelles.\nEffeuillez et ciselez la menthe.\nHachez les cacahu\u00e8tes.\nDans des bols individuels, placez les vermicelles, les l\u00e9gumes et les nems.\nArrosez avec la sauce \u00e9chalote\/citron vert.","Sauce \u00e0 nem :\nFaire chauffer une cuill\u00e8re \u00e0 soupe de  sucre, de nuoc mam, de vinaigre de riz et 4 cuill\u00e8res d'eau.\nLaisser refroidir et ajouter 2 gousses d'ail hach\u00e9es et de la carotte rapp\u00e9e."],"nutrition":[],"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Recipe","dateModified":"2021-06-12T19:57:53+0000","dateCreated":"2021-04-16T14:18:35+0000","printImage":false,"imageUrl":"\/apps\/cookbook\/recipes\/1338640\/image?size=full"}