{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Recipe","name":"Sabl\u00e9s simples et rapides","image":"https:\/\/img-3.journaldesfemmes.fr\/MG5p1zxBYj7y1E0Q1PLFk4NLljY=\/748x499\/smart\/aa037d19d298435ba50ff2ce4c2a88a6\/recipe-jdf\/360249.jpg","description":"A faire avec les enfants qui adorent utiliser les emporte-pi\u00e8ces.","datePublished":"2009-12-30","dateModified":"2021-06-12T19:58:40+0000","recipeCategory":"Dessert","author":{"@type":"Person","name":"Genevi\u00e8ve Francois"},"aggregateRating":{"@type":"AggregateRating","ratingValue":4,"reviewCount":"35","bestRating":5,"worstRating":0},"prepTime":"PT0H10M","cookTime":"PT0H15M","totalTime":"PT0H10M","recipeYield":6,"recipeIngredient":["250 g de farine","125 g de beurre (sal\u00e9)","125 g de sucre poudre","1 \u0153uf","1\/2 cuill\u00e8re \u00e0 caf\u00e9 de levure chimique"],"recipeCuisine":"Recettes fran\u00e7aises","keywords":"","recipeInstructions":["M\u00e9langer \u00e0 la main farine et beurre d\u00e9coup\u00e9 en petits morceaux, jusqu'\u00e0 obtenir un m\u00e9lange homog\u00e8ne (faire le geste d'\u00e9mietter).","Ajouter le sucre et la levure. M\u00e9langer.\n","Battre l'\u0153uf et l'ajouter. M\u00e9langer et malaxer \u00e0 la main jusqu'\u00e0 obtenir une p\u00e2te souple.","Laisser reposer 1\/2 heure si on a le temps.\nSinon, abaisser la p\u00e2te sur environ 5 mm (de l'\u00e9paisseur d\u00e9pendra le moelleux \u00e0 la cuisson).","D\u00e9couper avec les emporte-pi\u00e8ces ou avec un verre.","D\u00e9poser sur un papier cuisson, dans un moule plat.\nEnfourner pour 10 \u00e0 15 minutes selon l'\u00e9paisseur. Les sabl\u00e9s doivent \u00eatre juste dor\u00e9s."],"video":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"VideoObject","name":"Sabl\u00e9s simples et rapides","description":"A faire avec les enfants qui adorent utiliser les emporte-pi\u00e8ces.","thumbnailUrl":"https:\/\/media.ccmbg.com\/tc\/638050886\/897869\/1613743358","uploadDate":"2021-02-19T15:02:38+01:00","contentUrl":"https:\/\/media.ccmbg.com\/vc\/638050886\/897869\/mp4\/1613743358","duration":"PT1M11S","embedUrl":"https:\/\/media.ccmbg.com\/media\/?format=embed&rid=897869&rkey=638050886&site=jdf_cuisine&ap=0"},"tool":[],"url":"https:\/\/cuisine.journaldesfemmes.fr\/recette\/340628-sables","nutrition":[],"dateCreated":"2021-04-20T16:06:53+0000","id":1338862,"printImage":false,"imageUrl":"\/apps\/cookbook\/recipes\/1338862\/image?size=full"}